@inproceedings{Besnard-Ettaleb-Raymond-Camelin:CORIA-TALN:2023,
    author = "Besnard, Cl\'ement and Ettaleb, Mohamed and Raymond, Christian and Camelin, Nathalie",
    title = "Qui de DrBERT, Wikip\'edia ou Flan-T5 s'y conna{\^\i}t le plus en questions m\'edicales ?",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-10",
    note = "",
    abstract = "Ce papier d\'ecrit la participation de l'\'equipe LIUM-IRISA \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2023.Notre \'equipe a particip\'e \`a la t\^ache principale. Cette ann\'ee, celle-ci consiste \`a la mise en placed'approches afin de r\'epondre automatiquement \`a des questions \`a choix multiples. Nous avons mis enplace plusieurs syst\`emes, un premier avec une base de connaissances, un second syst\`eme utilisant unmod\`ele g\'en\'eratif, un syst\`eme \`a base de similarit\'e et un dernier syst\`eme combinant un ensemble dedescripteurs.",
    keywords = "base de connaissance, mod\`eles neuronaux pr\'e, entrain\'es, TF, IDF, corpus sp\'ecifique",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2023/DEFT/479934.pdf"
}
